邊個清最近去過叫雞？

我好似有啲喉嚨痛

我叫雞玩腳

睇得出

收到wind蓋清好似隔離緊

呢排出黎玩風險高
叫雞淨係奶西

琴日先叫完

同奶公廁有咩分別

好快有波台群組

唔怕中招

學Walker 咁叫外賣會唔會好啲

睇完成晚唔洗瞓

要del po去站務台啦
做乜鳩呀

cctoy啲小朋友好小氣

奶左系 今次仆街

抵啦 奶公廁廁板